屯門公路做乜又塞車

-.-

夜媽媽都塞車？

大欖隧道都係

屌你老母 咁夜都塞

黑警SET RB阻塞交通唔洗你教

不如屯門公路做乜唔塞車你先開post問啦

屯門廢責？

似撞車 塞左係葵涌貨櫃碼頭

十二點都塞

屯公唔塞車就唔叫屯公啦

唉 屌你老母
又炒 唔識揸就咪撚揸啦
搭巴士咪算

塞左成個鐘仲塞緊

炒車嘅死撚左未?

炒車嘅推落海算啦屌

的士狗炒車

成日都炒車

個有架黑色van抄到爛哂

點解塞到咁 撞到咁都無新聞既

屌佢老母臭西 我坐撚左個半鐘啦

見到得cable 車

過咗轉車站 啱啱又有

今朝又炒
捉個司機去不人道毀滅啦

宜家超塞，又炒車